【等左9年嘅餘震】汶川4級地震為9年前餘震

2017年2月27日

簡訊
汶川4級地震為9年前餘震
26日凌晨3時24分，四川汶川縣發生4.0級地震，震源深度13公里，不少睡夢中的成都市民被明顯的震感驚醒。初步判定此次地震為2008年汶川8.0級地震餘震，暫無人員傷亡情況報告。 ...

9年既餘震

捐錢未？

雜種步棋都可以行幾年啦
點解地震唔可以係9年前既餘震

有冇地理JJ講下會唔會係發生大地震嘅先兆？